睇見隔離post，嗰班講話睇死條女搵過個既連登仔

夠膽講句，嗰班講話「睇死條女搵過個」既連登仔，一定未拍過拖。

因為佢地唔知道愛一個人係點，佢地唔知道習慣有伴侶係身邊既人係點，佢地更加唔會知道即將要結婚既感覺係點，亦都唔會知道要同一個計劃同佢白頭到老既另一半分開係一種咩既感受。

講得出呢啲咁恐怖說話既人，佢地唔配有愛情，友情以及親情。呢種反社會人格既思想，正正就係令呢個社會倒退既一個原因。

呢班人，我地應該要見一個ban一個。

算啦,班友好撚中意雪中送屎突顥自己冷血